［脫毛］有冇巴絲脫開毛？

有無巴絲試過 “cutix”呢間美容院新出個個全身脫毛療程？
見佢依家做$16800脫全身毛好似好抵咁，所以上黎問下咁多位巴絲有冇人幫襯過，或者有冇人中過伏

同埋想問下Hard唔hard sell？難唔難book？

已經上網睇左好耐都唔見有人分享詳情 所以先上黎問下

利申借人AC問

打手 88

淨係講左個平到似伏嘅價錢冇讚其他野都打手

想知，留名睇評論。

無

I仔都脫？